在場人士請勿除口罩眼罩

請勿除口罩眼罩

點都唔可以除

死都唔撚可以除

口罩眼罩保護自己

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

[0844] 防暴喺APA落咗一連

無口罩既快啲搵返口罩黎戴

好多鏡頭影撚住架

老閪都咪撚除

push

Push

推

推，要小心

push
仲見到好多人無戴口罩眼罩